星火聖誕街站

隨著天氣轉涼，冷風提醒著大家聖誕快到了。同樣的節日，身在獄中的義士們，只得形單影隻，在更加寒冷的鐵窗中渡過——沒有聖誕大餐、燈飾、聖誕樹，當然，也沒有快樂聖誕，沒有朋友舉杯相慶，更沒有出路。

本周六及日和下周六及日，星火同盟抗爭支援將聯同 #守望前線 Story Of the FronTiers、#匯政衞言 empowering hong kong、#馬鞍山人：鍾禮謙 Johnny Chung Lai Him、#東九龍社區關注組、#葵青連結動力（葵青連動）、#North of the Rings 北區動源、#天水圍民生關注平台 - TSW New Force及 #東涌人Tung Chung Future，於港九多區擺設街站，為在囚義士收集聖誕卡，讓牢房中的他們在這佳節中，知道自己沒有被港人忘記他們的付出。

我們準備在倒數迎接新一年來臨的同時，在囚義士則在數算千天以後重獲自由的一日。獄中最年輕的義士最近自製了日曆，倒數重見天日的一天，而我們可以做的就是讓他們過得好一點。希望大家踴躍到街站填寫聖誕卡，為義士送上一句「聖誕快樂」。